英文listening方面，ielts，dse , ue邊個最難

如題，有無人考過呢3個考試可以分享一下

UE
DSE
IELTS

Ielts平時有聽開英文會識做
另外兩個要專登操
Ue>dse>=ielts

2019 dse > ue > dse

19 dse咁難?

UE DSE IELTS IELTS好易

今年dse 個paper 3 根本就係ce level

係咪得我覺得ielts果啲speaker講野好快，我太廢

UE>IELTS>>>>>>DSE

ielts易到弱智
利伸：9

ielts一定最易

Dse⼀個答案repeat3次
Ielts講一次就下一題
利申ielts 9